挽正股輸撚死 屌你班gme撚

有特價掃平貨，仲正

抵你死囉